黎明來到，要光復這香港

黎明來到，要光復這香港
劉華來到，為富城時代革命
祈求民主與自由，學友都不朽

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)